你地日日夜夜鬧狗鐵有咩用？

日日上嚟鬧 屌佢祖宗18代又點 壞得越來越密 根本就冇人會理
高層有時間都搞高鐵啦 你地慢慢等車啦

有時間有氣不如揾下仲有咩車坐好過啦